[未fc]習近平有可能中咗武肺

7:05開始正題

大家訂定香檳先

唔好死啊，繼續做，繼續加速

最緊要人有事

由7月開始就講fc咗先好出post.....